綜合黎講，邊間U engine 最勁？

HKUST
HKU

Poly

city

得淡笑

I大全港第一

樹仁，嶺南 for sure!

MIT

我埋

hi baby

超5星大學

清華

一定係MIT

cu

能大唷

CU engine(只計科技，唔計起樓)

鬥邊科先

Hku

cs: ust=cu>hku

THEi

打乜飛機呀，勁有撚用，畢咗業咪又俾人狗咁撚，人工有咁低得低，老細有咁閪得咁閪

Faculty: UST>HKU
學生質素: HKU>UST